三十幾度full gear做清潔工， 笑到肚痛

扯哂旗諗住打鳩班友點知出黎執垃圾

散仔=低賤雜工

吠多兩聲吠大聲啲下次有得打㗎喇